{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039605",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119923",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "홍오로"
    },
    "text": "ホン·オロ\\n\nソウル冠岳区大学洞1535-1\\n\n韓国料理 - 海鮮料理、11:00~24:00、名節当日、28席 / 部屋:部屋なし、最近まさにHOTなグルメ、ホンオロはムール貝料理専門店です。 ムール貝チャンポン、広報麺、ムール貝蒸しなどをはじめ、様々なメニューを低価格で販売しています。 新鮮なムール貝と辛味チャンポンは幻想的な調和を誇り、ムール貝スープはサービスとして用意されています。 ホンオロはチャンポンだけでなく、コシがあって甘酸っぱい食感を誇る酢豚の反応が良いです。 オーナーがお勧めするサムドンも欠かせません。 すべてのメニューが同じようにおいしいホンオロです！ 今夜はホンオロで楽しみましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホンオロはどのエリアにありますか？",
            "answer": "ホンオロはソウル冠岳区大学洞にあります。"
        },
        {
            "question": "ホンオロの営業時間はいつですか？",
            "answer": "ホンオロの営業時間は11:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホンオロはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "ホンオロは海鮮料理、特にムール貝料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホンオロの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ホンオロには28席あります。部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "ホンオロの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ホンオロの人気メニューはムール貝チャンポンや広報麺、ムール貝蒸しなどです。"
        },
        {
            "question": "ホンオロの特別なサービスはありますか？",
            "answer": "ホンオロでは、ムール貝スープがサービスとして提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホンオロのオーナーがおすすめするメニューはありますか？",
            "answer": "ホンオロのオーナーがおすすめするサムドンが人気です。"
        },
        {
            "question": "ホンオロの酢豚の特徴は何ですか？",
            "answer": "ホンオロの酢豚は、コシがあって甘酸っぱい食感が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ホンオロはどういう店ですか？",
            "answer": "ホンオロは最近まさにHOTなグルメで、ムール貝料理専門店です。"
        },
        {
            "question": "ホンオロで楽しめる料理はありますか？",
            "answer": "ホンオロでは様々なメニューが低価格で楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 332
    }
}